有時, 我懷疑自己患左憂鬱症

有時, 平日好地地
唔知點解心情突然會down左一down
我指既係可能會down全日
唔知發生咩事
心中會有一種唔想生存落去既想法
想離開世界既想法
又未至於想死
但總之就係唔想咁樣活下去la
唔知呢d算唔算憂鬱症

唔知同做緊一份自己唔鐘意既工作關唔關事
唔知同自己a0關唔關事
唔知同自己冇拍拖關唔關事
但總覺把自己既心鎖得好死
唔太再想接觸外面世界既野
唔想接觸到快樂
但在圖書館中又對好多書感到興趣
會拿下來翻看

好辛苦
好想同人講
又唔知同邊個講

係 我每日工作都好壓抑
都好down好想死
係香港生活就係咁
繼續爭札 每日生活公式化
人人都話做運動做運動
試問放工咁攰點做

你上天臺影相
再po 上來
先會有人理你
然後佢地會好滿足好安慰
因爲救左人一命
好偉大

個人負面諗咩都會諗左壞果面先
巴絲打如果睇書可以幫到你，可以多啲去圖書館
知道有咩可以令自己開心既就做多啲
發掘多啲可以令自己開心，放鬆到既事
利申：自己都係咁，揾朋友講下都會好啲

4個香港人有1個患憂鬱，最緊要及時處理。

仆街
好似樓豬

認真
持續左幾耐?

好耐了
總覺得開心唔起
而家我既生活唔係為左追求快樂
而係逃避不快樂

搵朋友都唔知講咩
只知而家做緊份工好無興趣
每日返工都好辛苦
等轉工機會
但另一份, in得唔係幾好

平時有無人一齊睇書?

屬於係有抑鬱症狀，但症狀要持續幾星期先算抑鬱症。
多啲出去行下，户外活動，見朋友，就會好轉。

岩岩收到老細份report
好劣評
有跳樓既衝動

買部3310
有乜負面情緒就掟下佢
當你見到佢掟極都唔爛
就會覺得好自癒

我有時候都係咁
日頭無事 一到夜晚就唔開心
最近分左心 反而無左
可能已經唔開心到盡頭了

而家唯一既願望係等5月
希望收到信叫我去in
就唔係同世界講bye bye了

但係樓主會全屋爛曬住樓下個位真係多得佢唔少

做下運動 可能有幫助
出身汗 挑戰自己

真係咁唔開心就辭職啦
等乜叉姐，你精神健康重要過工唔工
真係搞到變抑鬱，你就手尾長
報工個陣好似要同公司講自己有冇精神病
你唔好諗住繼續鬱落去好過癮
真係變成病個陣，你有新工都冇用
你估呢度係日本咩，辭過職就一世搵唔返新工？

因為係公務員既關係
出左去就入唔返黎
我昨日first in 左一份理想既職業
除左政府請之外
根本就無可能做到
衰在我太緊張
就唔係可以in得更好

就黎30歲
都冇一份長工
感到自己好失敗

你係五係天蝎座

不

開始變到好似巴打你咁

自推
突然好似有d抑鬱症出返黎既徵兆
好想同人講我要自殺
但我知我又唔敢

好想閉上眼衝出馬路
但又唔敢
唉, 我只能扮一切還好